著鞋唔著襪 大方兼老實

中間分界 心理變態

一人講多一個

你講野一舊舊 似足你老豆

屌你屎忽 化痰止咳

不在乎天長地久
只在乎曾經六九

頭髮似堆草 唔使飛髮鋪

著衫唔著bra 可以就咁揸

搏一搏 單車都變摩托

唔介意你有幾個男朋友
但求只可以屌到你籮柚

我代表月亮FAIL你

信你一成 雙目失明

你講嘢唔用腦 似足你老母

著難唔著襪 老土兼核突

遲買早享受 遲買平幾舊

白白淨冇性病
頭髮長長心地善良
斯斯文文靚女過人

skr skr skr skr
skr skr skr skr

朋友妻，咪走雞

行路似隻貓，唔會打大交

索一索 舒筋活絡
聞一聞 醒腦提神

早買早享受 遲買平幾舊

獨頭贈知己 友情誰可比

著鞋唔著襪，著褲打出碌柒

屌你老母 芝士漢堡

若要生活好，勿買利物浦